 11:04,  7 марта 2019
Мэрию вКрасноярске забросали коктейлями Молотова
Здание мэрии в Красноярске забросали коктейлями Молотова. Об этом в четверг, 7 марта в пресс-службе главного управления МВД по региону сообщили «Интерфаксу».По подозрению в попытке поджога задержаны двое мужчин 25 и 27 лет. В настоящий момент они арестованы, одному из предполагаемых злоумышленников назначена судебно-психологическая экспертиза. Возбуждены два уголовных дела по статьям 167 («Попытка умышленного повреждения или уничтожения имущества») и 213 («Хулиганство») УК РФ.30 октября 2015 года сообщалось о том, что в Новосибирске задержали злоумышленника, бросившего коктейль Молотова в окно Кировского районного отдела полиции №8. Как выяснилось, правонарушителем оказался подозреваемый в повторном управлении автомобилем в нетрезвом виде. Таким образом он хотел уничтожить материалы уголовного дела, фигурантом которого являлся.Обратная связь с отделом «Силовые структуры»:


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость или идея для материала, напишите на этот адрес: crime@lenta-co.ru

